陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊

TLDR:
碌落去，有四條link，係藍敏之代言既品牌，如果你唔認同佢地既營商手法，請派嬲及留言反映

承接上回，其實搵藍敏之做代言既品牌真係好多，閒閒地都數到三間，有啲仲同藍敏之一樣咁傲慢無禮，會Block網民既留言，可能佢地以為網民只係得後生果班搞屎棍啦

其實，網民咪又係市民，你以為我地唔係Target Customer？我地都有朋友同屋企人，只要有廣泛既宣傳，我地可以影響到身邊唔同階層，我地既聲音可以滲透到每一個角落

宜家市民想向各品牌發出一個清晰既訊息，無線金主，等同過街老鼠，市民會將你視作藍店處理。

=======================================
藍敏之代言品牌一覽，歡迎補充

留言參考：
無線新聞報導偏頗，時常段章取義，懇請 貴公司重新審視宣傳策略，選用其他人作代言人，免得影響品牌聲譽！我等支持自由經濟，同意廣告商有選擇宣傳渠道或代言人的自由，然而，顧客亦有選擇光顧 貴公司與否的自由。

【維穩金主】攝達鈣片
搵陳敏之代言、響東張西望賣過廣告，仲會刪留言同Block人

【維穩金主】必瘦站
搵陳敏之代言，會刪留言同Block人

【維穩金主】曼秀雷敦
搵陳敏之代言，仲響TVB賣廣告

【紅媒偽人】Blesscuit 祝奇餅
偽人陳敏之開設，幫中国人移民落黎香港

「缺乏社會良心、罔顧傳媒責任既人，我地都會記得，贊助佢地既人，我地都會記得，我地唔會做違法既事傷害、威脅佢地，因為我地手上既鈔票就係最有力既武器，鈔票就如同選票，只要我地呢張選票唔投佢地，就等同用「選票」Vote Them OUT！」

最後勸奉一句，保障品牌聲譽，莫作無線金主！

#無線金主過街老鼠
#你有權賣廣告我地有能力抵制你

接上回
《陳敏之：我真係好羨慕網民可以管埋啲同自己無關嘅事》

推

大家真係好快手

Bot嚟

藍屍真係拎正牌做智障人士

我愛bot

呢啲時間無人搶

心血來潮想開post

幾時開都支持

認住你個名先

HI

遲左入黎

歡迎光臨，先生幾多位

置頂任務(最後更新25 Jun 2200)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】陳敏之：我真係好羨慕網民可以管埋啲同自己無關嘅事 - The Bakerism (25 Jun)

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (最後更新：25/6)

【回帶任務】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (24 & 9 Jun) (最後更新：17/6)

【恥笑】喂呀！畫面又唔靚啦！搞到「呂洗頭水」刪曬啲Post...

【維穩金主】我係維穩金主我自豪 - 原大地稀有糖 (22 Jun)

【維穩金主】「黃」+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？超力食品 (21 Jun)

【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！(23 Jun)
我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)
出帖頻率： (最後更新：24/6)

【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率： (最後更新：19/6)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率： (最後更新：18/6)

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：22/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率： (最後更新：24/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

一位，最低消費四個嬲有無問題

小伐好，坐穩未，準備上熱門啦

無撚有錯

佢間店上網賣廣告咪又係target市民

有著數時就市民
無著數比人鬧就係網民

Logic fail

請緊握扶手

你返去表演賴尿啦

拼拼lunch time?

收到

熱開第十啦

放lunch

推爆佢

食住lunch，喜迎熱開第九

熱門未

第九啦，可以輕鬆推

who?

目標前5
糕糕糕

拼拼放假

藍屍邏輯

唔好扮唔識喎，最緊要唔好不推文

狙擊藍敏之

你個名其實點解

恭喜tvb深受網民歡迎

Pishhhhh

小室之恥

陳吻支

派嬲派嬲

I love this

Push

尋日有個巴打講既

請善用推文回覆

DONE

陳敏之收皮

攬炒團隊聯繫到喺EU有一定影響力嘅Martens Centre think tank 討論歐盟可以點支援香港！

嘉賓：
#斯洛伐克前總理 Mikuláš Dzurinda、#歐洲議會議員 Miriam Lexmann MEP、#梁繼平 手足

時間：
26/6 (五) 香港時間1645-1745

詳情：

【626攬炒團隊 歐盟戰線新嘗試！】

中共判官會看陳敏之會唔會傷害13億人民嘅感情將仔女送去外國接受西方毒害

g post去成人台

見義勇為嘅人人生一定都係好無聊。佢正正表現出藍絲自私嘅諗法

明明係任務post

71

見

熱一在望

王苑之 2.0

藍敏G

做人冇公關真係食得屎

把口唔收就比位人入嫁啦

主持樓主

樓主自己主持自己得啦

驚方有都冇用

吻支真係好勁
個個post都上熱門

臭西食屎啦，你咪又係喺到管網民，我做乜關你柒事？

屌我又再次㩒錯不推文

推多下thx

上網打幾隻字又唔洗晒好多時間 點會算浪費人生
而且我地覺得好有趣播

Lm

梳

見到藍絲嬲嬲豬就開心

非常好 多謝你咁辛苦做資料搜集

good name

本身幾鍾意bakerism，依家不了

push

派完嬲就去twitter 派like rt

［民間外交］美國通過香港自治法，一齊去多謝咁多位議員嘅努力啦。

有個巴打改架

OK, 記咗呢四個牌子
以後會避免買
thanks 樓主

藍敏之

網民記性好強

pish

佢咁樣出聲代表佢就係網絡判官

正

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

連登個個月入5萬 仲有多餘時間 西利到

又會諗到一模一樣

尋晚推過 今日又嚟！！！正仆街

陳敏之一早應該要收皮
做主持把口又唔得
戲又屎 又作狀

咪撚放過佢

［民間外交］美國通過香港自治法，一齊去多謝咁多位議員嘅努力啦。

做TWITTER任啦

佢而家自己咪理緊啲唔關佢事嘅嘢囉

跟住風向，食住熱潮

熱開第二

冇所謂啦反正你就係失去左呢一代人囉
留俾藍屍鹹濕伯父慢慢睇你嗰條撚腿啦

正傻閪
佢代言嘅廣告商客戶
年齡層通常都係黃㗎
偉光正攞到倒自己米
明顯等大陸狗嚟包養

我而家反而想睇吓
嗰班撚屌明星返大陸
嫁啲乜撚嘢紅二代官二代
嗰班而家仆街冚家剷咗未

咁撚惡，留個comment都block人？
要比佢知得罪連登仔無好下場

入去多謝人啦

做娛樂圈屌人8掛
咁威

得幾十人派嬲，連登真係少眾

一早多謝咗

撐

推！

你望吓AQ個post先

呢個 不了任務真係要做喇
咁撚串?

原來陳彥霖男友死在新屋嶺
陳去過佢男友家但無人在家

我聽到
“得返我自己一個咋，成日喇”
但字幕寫
“我想自己一個 已經一整日”

睇到請回覆

有冇人揾到佢整容前嘅樣

推一推

證明藍屍個世界其實得自己
對所有人和事漠不關心

有創意

俾個樓主

多謝你令我人生冇咁無聊

陳敏之中學程度ONLY

大家要多多支持手足

條女好on9

youtube成日有個廣告都係佢代言

佢把聲好撚cheap

P牌都要推

係呀食屎啦blue c

tui！

尋日唔係有個post啦咩，做乜又開

陳敏之真係好撚樣衰

有時候我真係好撚同情你班藍絲廢老， 人生可以咁撚不堪要做過街老鼠

內容都唔同

串過馬撚

唔見個post嘅？

咩唔見個post?

比佢block9咗

唔明點解你有廣告拍

都估到佢地小鳩氣

大家一齊推爆佢

臭雞

推推

我更同情你代言嘅品牌，佢地揾你代言真係倒米，你幫唔到佢地招徠，反而串嘴趕客，呢啲品牌被杯葛將會好慘。

絕世長腿
想屌

呢條撚樣又樣衰個格又7 正宗八婆臭四

如果唔係有人咁得閒 搵鬼睇你咩

推 大家幫手啊！！

我都好同情你要拎塊閪出嚟換三餐 女人嘅貞操可以有幾cheap

已做

其實最none of my business 嗰啲, 咪就係你班所謂藝人囉.
你係生係死有乜公共性? 對社會對民生有乜影響?
係咪未搞清咗自己憑乜野生存? 真係以為自己係artist 係藝術家?

唔好講政見
你咁撚串嘴已經抵俾人派嬲

做人無PR, 食屎嫁啦

而家主流的確係網絡世界
唔鍾意你咪唔鍾意囉，本身就好個人，但你又要咁串，咪搞到再黑人憎啲，俾人搞囉

吻支

佢老豆幾有遠見

拉

點解到而家都仲可以咁撚戇鳩㗎
陳敏之，你個腦裝屎㗎

不過其實佢都好博㗎啦，記得好多年前怒火街頭，佢已經半裸跑深水埗定唔知旺角

食住lunch做任務

辛苦曬大家

佢做咩尻衝出嚟

佢又無衝出黎既，網民翻舊帳姐

佢係咪唔知藝人既價值係源於大眾
冇人比收視佢 佢甚麼都不是
反正我冇睇開 唔知邊個黎
wfc
揾佢落廣告不如揾youtuber
論樣論身材論人氣論貼地論價
youtuber根本贏晒

啲英文睇到頭痛
用返中文啦屌

輕鬆完成任務

PISH

狙佢老母閪

我都同情你做左咁多年雞都仲未上岸

大家唔好咁啦，都係中國人

臭雞代言既野 冇人會想要
冇禮貌block人既代言人 代表左貴公司對客人既態度

咁你仲覺得有人會想買陳敏之代言既野咩？
陳敏之？不了

個年份錯咗...

當事人唔系黃絲打咩？我一直以為系啵。

有無諗過係時間唔係年份

ot你老，我真人

不如開個標題直接講呢三隻牌子係藍啦

邊位係當事人

比人block左無得玩玩了

無論連登定fb ig都有好多自以為係「判官」既人黎啦 對人地既生活評頭品足 錯就錯在佢係藍屍講呢句野

頂佢記得派嬲罷買先

唔知點解呢條八婆硬係有浸柒味
上唔得大台
仲接緊啲柒廣告

又話民主自由
人地講句野就批鬥,連衛兵

人生有幾無聊先做到黃衛兵
To some extent我都覺得佢講得啱既 我都費事笑人地 全世界都係行緊雙重標準啫 因為大家立場都係黃先有人撐 不過都支持繼續抵制tvb

記得順便支持埋viutv 佢係tvb執柒左之後既一個希望

一路都做緊

屎戲之

［民間外交］美國通過香港自治法，一齊去多謝咁多位議員嘅努力啦。

721

628 佐敦遊行
71 維園大遊行

佢NMSL

Pish

藍吻之食鈣片都無用啦

藍屍發窮惡
姐係打中死穴
可以繼續

佢成日喺啲藝人ig留言𢱑fd

得95view 有無搞錯 攬炒巴最新活動

到佢個細佬領嘢到時唔好嘈呀，咁藍唔好移民呀人渣敏

善用推文回覆

一息尚存抗爭到底

好命嘅話
嫁得好 都相夫教子啦
仲使乜拋頭露面

撈咁耐 真係諗唔到佢有咩代表作喎

佢個臭閪美容廣告真係好撚煩
仲要成日彈出黎呀屌！！！
平時會睇曬黃圈YouTuber d廣告
但呢個真係頂唔順

推文回覆?

敏之陳。正

慣咗手勢

再黎

689點睇

我都好同情呢個歲數都要賣肉

推 七一反國安法大遊行

準備收工

推推推

Push push

628佐敦遊行
71維園大遊行

過期老雞是沒有人要

Who give a shit?

Who

sor

Tui

我用左尼部機
係邊間公司？

咩尼部機

youtube

你有無錯post

唔無聊又點會識佢條八婆
所為嘅明星光環都係建基於城市人無聊咋

冇,上面都有提到
不過冇公司名

關條八婆撚事咩佢撈得好風生水起咩
佢都幾得閒喎

繼續推

我都係睇唔明

咁無聊去同情我地
睇好你盤數先啦

我日日要睇佢youtube廣告
用乜q機..因為冇pay attention

開咗adblock所以唔知, sor

又一個以為自己英文好好既偽人

全部陳敏之代言產品都唔洗買了
老妖之

唔用曼秀雷頓潤唇膏可以用邊隻牌子？

但有腳

可以摷禍你代言嘅品牌，
人生咪唔無聊囉
多謝教曉我哋人生的意義呀吻支

幫你推, 睇吓有無人答

中國雞

垃圾！佢啲曲奇餅又貴又唔好食！

德國牌子balea平靚正，但係要搵有冇黃代購
Dhc日本牌子好似都得

我都同情佢，咁無聊覆我地呀

呢條友出身極草根
上左位之後會咁諗都正常

連登係網絡痴線佬,唔係判官

好厲害 不得了

勁撚煩
d對答又係鳩

不之所謂

多謝你做既資料搜集
大家一齊做無聊人俾人同情啦

當自己乜水 過氣奀星都學人扮忙

睇得你d垃圾電視劇人生仲無聊

吻支

dhc 去台灣嗰時記住入多啲貨

無線金主，過街老鼠

口交部

啲人無聊到去理無聊人做嘅無聊野

七一大遊行
1400維園見

===============置頂任務(最後更新27 Jun 0950)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】加料涼茶，細菌補身 - 鴻福堂 (26 Jun)

【維穩金主】陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊 - 曼秀雷敦
出帖頻率： (最後更新：18/6)

【維穩金主】陳敏之：我真係好羨慕網民可以管埋啲同自己無關嘅事 - The Bakerism (25 Jun)

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (最後更新：25/6)

【回帶任務】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (24 & 9 Jun) (最後更新：17/6)

【恥笑】喂呀！畫面又唔靚啦！搞到「呂洗頭水」刪曬啲Post...

【維穩金主】我係維穩金主我自豪 - 原大地稀有糖 (22 Jun)

【維穩金主】「黃」+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？超力食品 (21 Jun)

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)
出帖頻率： (最後更新：24/6)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：22/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

===============非緊急任務(不必經常造訪)===============
【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！(23 Jun)
我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水

【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB -
澳洲膚潤康藥業(15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率： (最後更新：19/6)

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率： (最後更新：24/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

又一日 藍敏之早晨

balea d 野平靚正

burt’s bee

無線金主，過街老鼠！

不如今晚任務除咗派嬲叫埋啲人po71文宣圖

好

有咁多人傾冇問題啦

831侵略如火
721不動如山

無聊網民另一個身份係
香港人呀
白痴

收皮啦

藍色牌子 不了…

我記得呢個臭閪試過用優才計畫吸引嘅支那狗嚟香港返工

Hello

===============置頂任務(最後更新27 Jun 0950)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】北京念慈菴資助殺手？(27 Jun)

【維穩金主】加料涼茶，細菌補身 - 鴻福堂 (26 Jun)

【維穩金主】陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊 - 曼秀雷敦
出帖頻率： (最後更新：18/6)

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (最後更新：27/6)

【回帶任務】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (24 & 9 Jun) (最後更新：17/6)

【恥笑】喂呀！畫面又唔靚啦！搞到「呂洗頭水」刪曬啲Post...

【維穩金主】我係維穩金主我自豪 - 原大地稀有糖 (22 Jun)

【維穩金主】「黃」+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？超力食品 (21 Jun)

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)
出帖頻率： (最後更新：24/6)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：22/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

===============非緊急任務(不必經常造訪)===============
【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！(23 Jun)
我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水

【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB -
澳洲膚潤康藥業(15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率： (最後更新：25/6)

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率： (最後更新：24/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

===============置頂任務(最後更新28 Jun 1955)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】北京念慈菴資助殺手？(27 Jun)

【維穩金主】加料涼茶，細菌補身 - 鴻福堂 (26 Jun)

【維穩金主】陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊 - 曼秀雷敦
出帖頻率： (最後更新：18/6)

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (最後更新：27/6)

【回帶任務】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (24 & 9 Jun) (最後更新：17/6)

【恥笑】喂呀！畫面又唔靚啦！搞到「呂洗頭水」刪曬啲Post...

【維穩金主】我係維穩金主我自豪 - 原大地稀有糖 (22 Jun)

【維穩金主】「黃」+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？超力食品 (21 Jun)

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)
出帖頻率： (最後更新：24/6)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：22/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

===============非緊急任務(不必經常造訪)===============
【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！(23 Jun)
我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水

【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB -
澳洲膚潤康藥業(15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率： (最後更新：25/6)

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率： (最後更新：24/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

推到藍敏之返深圳做雞

嬲完了

邊撚個係陳敏之

===============置頂任務(最後更新29 Jun 2140)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】Ｐ＆Ｇ (29 Jun)

【維穩金主】點解獅王產品仲咁多人買？ (28 Jun)

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】北京念慈菴資助殺手？(27 Jun)

【維穩金主】加料涼茶，細菌補身 - 鴻福堂 (26 Jun)

【維穩金主】陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊 - 曼秀雷敦
出帖頻率： (最後更新：18/6)

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (最後更新：29/6)
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【回帶任務】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (24 & 9 Jun) (最後更新：17/6)

【恥笑】喂呀！畫面又唔靚啦！搞到「呂洗頭水」刪曬啲Post...

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：22/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

===============非緊急任務(不必經常造訪)===============
【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！(23 Jun)
我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水

【維穩金主】「黃」+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？超力食品 (21 Jun)
(最後更新：26/6)

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)
出帖頻率： (最後更新：24/6)

【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB -
澳洲膚潤康藥業(15 Jun)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【緊急澄清聲明】有關陳敏之贊助Bakerism之緊急澄清

壓撚住喺床係咁砌屁股

本周TVB回顧任務呀~~

小朋友成日唔做功課，老師都無曬符，跪求巴絲出招

仆街死啦藍敏愛滋

呢條八婆

是日任務

TVB安排藝人臨時記劇本Sell產品 曹永廉狂呻：好多嘢記呀！

push!!

真係當自己成功人士

成碌竹咁都想屌

又路過，update下d嬲嬲先

真係乖

up

p

今日任務

《三生牌，鹿茸大補酒，係無線維穩既妙品，妙品》